[提示文］頭先我響旺角可能俾人呃左錢，想大家留意下啫

話說頭先行完旺角夜市，大約十點左右行到波鞋公廁對面左右，見有個人背著個大背囊手拎著張地圖週圍望，我行個佢旁邊佢就叫住我，用英文問我朗豪坊係邊個方向（開頭我係聽唔到係朗豪坊嘅，直到佢指住地圖朗豪坊我先知），咁岩我又得閒咪帶佢去囉，一路傾開佢叫Eddie,佢話佢係日本人黎香港旅行，宜家就係最後一日行完旺角準備去機場，佢俾我睇張地圖上面圈左朗豪坊，彌敦道同E21，佢話黎嗰陣旅客中心同佢講去彌敦道搭E21就可以去機場，於是我就諗住帶埋佢去個站道；佢話要搭23:40班機

如是者我地沿著彌敦道行到過埋旺角中心都見唔到有E21站，於是佢問會唔會係對面馬路？（講真我未搭過真係唔知）結果又行左去對面馬路，行到去倫敦酒樓都見唔到有；跟著我拎個電話search原來最近個站唔係朗豪坊，仲要返旺角中心後面條街；一睇錶已經十點半，我話趕唔到要即刻搭的士嘞，佢話有錢於是咪即刻響滙豐門口幫佢截車囉，點知佢一上車幫佢問問的士佬要成三百幾但係佢竟然得百五蚊港紙⋯我自己諗諗下帶左佢遊左花園，咪諗住借埋自己銀包嗰百四蚊俾佢，但係都唔夠，結果我落完去滙豐ATM㩒錢（嗰道又咁岩無哂現金），最後去左對面恆生㩒左四百蚊借埋俾佢（其實而家諗返自己都好on9），佢問我點様可以還俾我，我話你下次黎香港或者我去日本時先還俾我啦），最後真係截到架車俾佢上，佢上左車佢打開個窗叫我千祈唔好唔記得佢個WhatsApp number(頭先響路上佢俾左我）

Anywayz我真可能真係俾人呃左，但係點都好打件事出黎俾大家留意下都好

可能真係有需要，巴打心地好

唔係可能, 係真呃, 我上個月都中左招, 再check返原來佢已經用左同一條劇情呃左十年

又一單

真係on9

我對証一個post都search到好幾個人俾佢呃過

不如報警啦巴打

咁呢個騙案都算有心機
不過樓主都係衰心軟
仲要咁得閒送人去咁遠
當睇場戲囉 真人show交足戲加陪行陪傾

好彩幾百蚊唧。呢啲仆街應該死全家架喇 同啲大陸閪一樣 利用人既好心呃錢 推下po等多啲人睇到啦 有巴絲見到就直接帶佢去差館

幾舊水當比下學費, 但真係忍唔住講句, 你真係好撚on9 好心幫人同警覺性高係可以並存架

好在睇到 唔係我應該係下一個受害者

冇記錯嘅話
呢個eddie都起碼用同一個劇本呃咗10年
由舊登睇到連登

08年已經呃人
成10年
呃到買幾幾座私樓了

架仔啲口音一聽就知啦

同佢講幾句日文chok下佢嘛

年經變月經,變變下變日經

睇完個心up住up住

原本一個正常住人嘅地方，應該係好有人性，好有愛心，但當呃拐騙嘅人越嚟越多嘅時候，越多人比人呃，人嘅警覺性高咗，處處懷疑，成日覺得人地呃自己所以唔去幫人

呢個就係當今支那嘅現況，而且不斷向世上其他有人性嘅地方蔓延，自己國家已經呃盡，就繼續呃其他嗰啲有人性嘅地方，無日無之，而呢一切根源在於共匪長年泯滅人性嘅政策所催生

Btw，希望樓主唔好因爲呢件事而變得從此冷血，我唔想香港慢慢變成一個冇人性嘅地方

2340既機，十點半仲係旺角可以同佢講直接返酒店轉機票

個個鐘都趕緊飛機
日日都有人中招
真係好搵過返工

香港有樓主依種豬兜 真可悲

check登機證就知啦

我都中招
我甘啲，比佢呃左兩千....

點都好啦，先多謝各位大佬回覆，幾舊水對小弟都暫時負擔得起，今次真係自己衰好心先俾人呃，希望今次出post可以有多一個兄弟姊妹睇到就少一個人中伏啦

呃錢好過打工
炒賣好過打工
比人呃咗 呃返人補數
我呃人好過人呃我
所以香港咪一街都係呃錢同炒賣

呃足十年都冇人拉仲可以有人上當
發過豬頭囉

樓主 好多年前我響銅鑼灣同你遇到一模一樣既野
一睇到你經歷就覺得似層相識

因為我同你一樣果時都冇諗過係對方呃
因為會諗如果當初帶岩佢去個站佢就唔會遲
但因為自己帶錯路 而佢又好趕機
所以就好心直接比錢佢搭的士

到好多年後先覺得自己on9

同你一樣係日本人 又係問去機場既巴士

唉就係俾佢捉到我地呢啲心理

佢又係寫個email比我
仲要係聽完佢講唔夠錢後我主動提出比五百佢

你點解會比佢呃二千咁多

佢最叻係初初問佢驚唔驚唔夠錢佢都會話應該ok
表現到唔想借你錢咁
然後問完司機發現冇錢
我地就會好主動咁借左比佢

Come on james

如果真係有事點算

名都唔轉仲係eddie

最神奇係呃咗十年仲未畀人拉仲要有人繼續上當

死傻閪

問佢食唔食三文魚就知啦

冇遇過+冇聽過呢單野

Thx 樓主同其他回覆

比人問路問到帶埋人點行已經夠on9
除左學生妹，咩人問路我都答唔知

下次撚下佢先 到最後話唔夠錢 同佢講關我撚事之後走

下次如果有巴打再遇到呢條友直接帶佢去最近嘅差館

先扮到好似好熟咁，要好有信心咁講我知道點去，之後就一路行去差館

樓主太好心
幫推 比多啲人知
希望唔好再有人上佢當

樓主搭過飛機未

記住借1毫子都冇得傾。

又Eddie 行騙咁耐無改過名

路可以幫揾，但要出埋錢就不了
世界上太多騙案

好想撞到個Eddie 可惜我好少去果頭